let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Qual tag é usada para fazer a conexão com o arquivo CSS externo?",
        answer: "B. &lt;link&gt;",
        options: [
            "A. &lt;style&gt;",
            "B. &lt;link&gt;",
            "C. &lt;script&gt;",
            "D. &lt;header&gt;"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Qual atributo do HTML é essencial para o JavaScript selecionar um elemento específico e único?",
        answer: "D. id",
        options: [
            "A. class",
            "B. name",
            "C. data-id",
            "D. id"

        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Qual tag define o conteúdo principal e visível (texto, imagens, links) de uma página HTML?",
        answer: "B. &lt;body&gt;",
        options: [
            "A. &lt;head&gt;",
            "B. &lt;body&gt;",
            "C. &lt;section&gt;",
            "D. &lt;main&gt;",

        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Qual propriedade CSS cria espaço exterior entre um elemento e seus vizinhos?",
        answer: "C. margin",
        options: [
            "A. padding",
            "B. border",
            "C. margin",
            "D. spacing",

        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Qual valor da propriedade display é usado para colocar elementos de lista um ao lado do outro na mesma linha?",
        answer: "B. display:inline-block",
        options: [
            "A. display:block",
            "B. display:inline-block",
            "C. display:grid",
            "D. display:flex",
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Qual propriedade CSS, combinada com transition, cria o efeito de zoom suave no hover?",
        answer: "C. transform",
        options: [
            "A. position",
            "B. opacity",
            "C. transform",
            "D. filter",
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Qual método do JS é usado para criar novos elementos HTML (tags) que ainda não existem na página?",
        answer: "B. createElement()",
        options: [
            "A. getElementById()",
            "B. createElement()",
            "C. appendChild()",
            "D. querySelector()",
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Qual a principal finalidade da sintaxe () => (Arrow Function)?",
        answer: "B. Sintaxe curta para funções",
        options: [
            "A. Criar um Array",
            "B. Sintaxe curta para funções",
            "C. Criar objetos",
            "D. Fazer loops",
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "O que o método addEventListener() permite ao JS fazer?",
        answer: "C. Escutar ações do usuário (eventos)",
        options: [
            "A. Mudar cores no HTML",
            "B. Criar variáveis",
            "C. Escutar ações do usuário (eventos)",
            "D. Ler arquivos",
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Qual método é usado para anexar um novo elemento criado (filho) a um elemento pai já existente no DOM?",
        answer: "B. appendChild()",
        options: [
            "A. removeElement()",
            "B. appendChild()",
            "C. loadElement()",
            "D. insertAfter()",
        ]
    },
];